搬地方，裝寛頻，請出蕉

單幢樓，問過netvigtor 得8mb ，唔知其他

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv新裝/續約/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇

whatsapp:

TG:

歡迎格價比較～